條女好似幾正喎

隻右腳 彎撚到

係幾正 特登開呢個台等中場j佢

睇緊

新浪？